[Tg]放低tg就會有人搵 ? (44)

巴
想搵絲傾下計

93巴
傾咩都可以，你肯講就得

99巴
自問頹摺毒
但有話題就接到落去
訓練下我嘅社交技巧

說到最尾你我全是寂寞的小嘍囉
無非不甘心嘆息欠附和
怕小缺憾小到無人清楚
你說快救救我 難道是為了看破
其實答案 誰沒有聽過
其實有甚麼經過從無人經過

98巴 想搵人長傾吹水
男女都得 長期秒回
平時都係打下機（lol,pubg)睇下動畫
可以一齊玩下

佢都係要搶

屌你老母 鳩癢去叫雞啦

91絲 港島 u grad
中意食煮家飯，都識煮飯，家庭觀念極重
中意新事物
性格似貓，好奇心重，好中意整齊乾淨，有時好優雅有時好狂野

平時中意打牌睇戲食好西打波

中意175+轉數快又善良既哥哥

極度討厭白撞細佬

99巴 鍾意聽歌睇戲、綜藝節目
想聽人傾下心事或者聽我講心事
長傾唔Hea覆

返去搵sp啦死狗公

92巴，想識絲打

正經識人都比人屌 無天理

你幾條友係咪得閒得濟 定係有害左你親人?

盲屌人 同李私煙啲5毛有咩分別?

94巴 傾計 識朋友 禮貌少少 大家都舒服

91巴
想識誠實嘅絲打

各位請移玉步

98巴 讀緊HD
吹下水

97巴 有冇絲想chat下？
冇既我陣間再問

95絲打
工作地方好少男仔
做慣人樹洞
歡迎傾下計

91 夜晚會比較得閑

傾咩都可以

95巴 183 final year
鍾意小動物 養狗 睇美劇睇戲 足球
想搵人傾下計 長傾

91巴 搵絲
樹窿 真心膠
歡迎宅絲/想被鬧醒ge你黎吹水

Hi 左唔好唔出聲

97巴 180 平時得閒會打下羽毛球同跑步打機
希望搵到同年或差唔多年紀絲打傾計

98巴 元朗 有相 高瘦 講野好膠
想識絲打

玩得sp 做開牛奶仔嘛
咪可以咁快

傾計

巴
三大grad
quarter life crisis
甜甜地
隨心

97巴，有緣份睇到依個comment就隨便搵我啦

95巴
坦白直率真性情
健談咸濕幾好聲
風趣幽默兼靚仔

91新界東巴，175高，天秤仔
平時鐘意打機，唱歌，打籃波, 睇美劇
假期好悶, 希望有絲打搵我傾下計、或一齊唱k或做運動減肥，岩傾的話，希望可以發展。

93巴
閒時鍾意行山睇風景 影相 做下運動咁
喜愛旅行(特別係日本)
仲會煲劇(日劇/美劇為主)
主要想擴闊下朋友圈子

99

紅巴 uni student
想識返差唔多年紀嘅絲打
最近assignment week
一齊打個氣 取個暖啦

95巴

有冇人分擔下人生既重量

92巴
想識下朋友

91巴打
想搵長傾巴打絲打
比較鍾意聽歌、睇綜藝節目
想搵人陪打機同傾計

97
Year3
想識下都係讀緊大學嘅絲打

想搵人傾下返工，拍拖，無聊搞笑野又得

嗨巴重招唔招sp?

93 巴 178
鐘意行山 郊遊 影相 結他
想搵絲發展 長傾

佢想招 都要有人應招架

九三絲
樹窿在↓

26巴 天蠍毒撚 無咩朋友 愈大愈搵唔到岩傾既人
打咁多都無用 有緣既來傾下

92巴 咩都可以傾

98巴

呢排好多野煩

點解個個hi完就唔覆人 咁不如唔好搵我啦

我都想問

都唔知咩心態 定係佢地expect我唔係就咁hi返佢 ？

92 187 樣子可看照片
興趣 唱歌 音樂 電影 動漫 日文 野食 動物 打扮
不知道在找什麼 只想有一個可以靜靜陪在身邊的人

有d hi佢先
又剩係已讀

95巴
深夜寂寞地趕pj，想揾人吹水

95巴 9up到訓

96學生巴

30巴
想搵人聽我呻吓
給我五分鐘

95巴

97 瘦底巴
貓奴 籃球
心事有事冇事巴定絲都搵我就最好

xxxbsio

巴

單身91巴,工程撚
工作關係得同性冇異性
想擴闊下圈子同時返工吹下水咁
做下樹隆聽你講故呻下又得
不過工作關係冇辦法秒回
最好就有心傾唔好hea覆啦

秒回

97巴 吹水識朋友

96 巴
畢業等於失業。。。
唱歌，吹水咩都得
祝各位早日出pool

97巴 180 平時得閒會打下羽毛球同跑步打機
希望搵到同年或差唔多年紀主動啲絲打傾計

90後 南區巴
平時會打排球 跑步 踩單車
黎緊下個月會學潛水
希望識到差唔多興趣既絲

95巴，180, 英國U grad, 返工

只要你肯覆我我就會覆返你

希望有做 it 野既巴打比我問野

你唔留tg, 人哋點add 你

94 巴打 做航空業

尋絲打 可聽呻可做朋友 可以發展就最好

如果唔介意我得165 唔高既話就搵我傾下

93巴
想搵多野講ge單身女仔
會突然失蹤就唔好搵我啦

97巴 有冇絲chat?
冇既我陣間再問

92 巴
返工扮工
澳洲讀完書
有無都係澳洲既巴絲？

96巴 近排好大壓力
想識返個絲打互相支持
有機會就發展下
平時鐘意做運動多

95巴 想識朋友

92扮工毒巴

92巴
圈子細,冇異性朋友
想係呢度搵女朋友

96巴
想加就

93巴
想識絲發展下
唔會己讀不回 , 希望你亦如是

行不改齡，坐不改性，85巴老餅一個
唔會扮後生，唔會亂性別
咩人咩事都傾得，可以瞞但唔好騙
鍾意就繼續傾，唔鍾意就唔好勉強，相遇係緣份，但相識相熟就靠感覺
不過唔好用錄音訊息，下下都要聽真係好煩，拜託

94年 178瘦巴
有主動同多啲野講嘅絲嗎？
傾得就咪鬼咁cool啦

扮工巴打

91巴
揾乜都可以傾同玩得既絲

97仔仔
Year2
住係港島區
番緊名店pt sales
鐘意狗仔 🐶
性格樂觀 好就得人 但會堅持自己主見
好鐘意唱歌 同聽歌 想識多d鐘意音樂既朋友
想識番個女朋友 有緣既話
食極唔肥既人🤣🤣

Wts 5635xxx7

原諒我當天不懂得珍惜
只知任性壞事情
唯願你此刻可於虛空中 將心聆聽
將來若真的再有個約會會完成
真的會再有這樣深情
我以天為證跟你帶領
我以天為證請你帶領

97巴 180 平時得閒會打下羽毛球同跑步打機

希望搵到同年或差唔多年紀主動啲絲打傾計

90巴 鐘意旅行同羽毛球

攝影 桌球 結他 藝術
對呢幾樣野都略有研究
歡迎交流或者約拍男女都可
利申：正常人

94巴 英國讀完大學返黎
返工無咩前途 有點迷茫 返工得d師奶 想識女仔
鍾意踢波籃波羽波手波
平時都會睇韓綜同埋Netflix
呢排好迷王家衛同90年代經典friends

工程巴 175高
圈子細 想識女仔
傾下計先 岩既 可以長期發展

90巴 180CM
TG：
搵絲 有相交換
加完唔好唔講野

97巴 讀緊書
興趣：攝影/旅行/運動/打機
岩傾可長遠發展

95巴
鍾意畫畫影相打機
圈子細想識絲

98天秤Design巴
想搵下寄托。
生活圈子細想擴大下
緣

96絲 想識絲打朋友
希望可以發展成為現實朋友
同埋可唔可以唔好傾傾下唔見左人
我會好傷心

88巴 最緊要傾得開心同盡興😏

99巴 鍾意聽歌 睇綜藝 想識多啲朋友
傾咩都可以 唔Hea覆

巴，想識絲打

90c add for chat

97巴 想識絲打

91巴，矮仔，想識多d絲傾計擴闊下圈子。

興趣係食野，行山，旅行，日劇。傾得埋可以出黎飲飲食食。其他興趣偏學術/文靜。

對韓綜，打機，恐怖片無愛，sorry.

98絲
@xxchick

95巴 健心教練 吹下水

98澳洲巴 隨緣
乜都傾得

巴94
塞緊車

95巴

有緣見到可add

94巴
終於完左居屋申請期
7/24 隨時分回

95巴 緣份呢家野

重收唔收sp?

88年 學緊日文嘅人馬巴

93巴想識絲打
返咗工朋友小咗好多
希望可以長傾

94巴

巴打今日入完長洲仲唔夠喉？

有料爆?

有

花生, 花生

91巴 想搵絲打傾計
生活圈子好細 無乜人傾到計
歡迎大家互相放負
平日閒聊分享生活點滴都好樂意
設計業 貓撚

92巴 你好。

93巴 178
想識絲打發展下

91巴

巴
想識絲
唔會己讀不回 , 希望你亦如是

以為改左名就無人知你想搵sp？

再出po大家就有花生食架啦

94巴 final year

98巴
想識差唔多年紀fd

招讀緊/做緊社福既巴絲打

或喜歡行山、影相、音樂既你 歡迎傾吓計 交流下

想搵sp或者屌西都得

91 肥巴，住東區 185 高，成隻熊咁
有心傾唔係鳩add 先加我，唔想無限 Loop 浪費時間
有心長傾，啱傾可以發展吓

92學護巴 平日生活圈子細想識下絲打,依家出緊實習未必秒覆

打麻雀，玩橋牌繼續招

97 巴 人馬座 自學會戴下綠帽唱下歌錄下歌彈下琴彈下結他

97巴 佛系咁識絲打

26 天秤男
好奇心重，係不同方面鐘意搵新鮮感
鐘意旅行同搵人講旅行野
對日本文化有少少認識
本身聽開J pop(唔係idol group同J家)
黎緊就去歐洲玩兩星期
尋有共同喜好的朋友
居住外地的更加歡迎
hi完我唔覆就不了

23歲 171高 平時係個幾好嘅聆聽者
對好多類嘅話題都可以傾到幾深入
平時又中意睇啲古靈精怪野 咩deep web呀 外星人呀 我個樣好童顏
如果想同我做朋友 可以搵我

23巴
177cm
大男人
通常自己一個住
好鐘意打扮 有個性
自己看相 巴打可交流
講野on99 九唔搭八
養好多喵喵
無聊咪去下旅行
好鐘意週圍去食好野
平時玩下結他 踢下波咁
有時番工好無聊 好得閒

90年巴

日日扮工無聊可搵我傾計....

傾乜都得 想識絲打

95巴 高180
鍾意畫畫影相打機
圈子細想識絲

想尋正能量巴打
好想訓教前 訓醒都收到你msg
23絲

每晚sd句訓啦柒頭比你

94巴
鐘意打牌 - 3缺1可以搵我
鐘意食好西 - 有好西想食無伴可以捉我做白老鼠
鐘意睇戲 - 鐘意睇戲 有岩睇嘅戲又無伴又可以搵我
吹水解悶可以搵我

可能係世界上最好嘅聆聽者

大家傾下

冇id

97仔仔
Year2
住係港島區
番緊名店pt sales
鐘意狗仔 🐶
性格樂觀 好就得人 但會堅持自己主見
好鐘意唱歌 同聽歌 想識多d鐘意音樂既朋友
想識番個女朋友 有緣既話
食極唔肥既人🤣🤣

Wts 5637887

Haha 係都幾好笑 我啲朋友都係咁

有冇80後？
90/00後勿add

巴
歡迎寂莫絲

。

96巴
今晚求飯腳carry

92巴
港島

Id呢

你留你id唔得咩👅

95巴
緣來緣去

94巴
想搵人吹水

97巴
搵長傾 差唔多年紀絲
乜都傾得 樹窿

97巴
平時份工好多時要扮工
希望識到都係扮緊工嘅絲～平時吹下水

23歲 雙子巴 想識絲打
廢青秒回 平時行下山打下機
無聊開可以約岀去食下飯

[url]

23歲 雙子巴 想識絲打
廢青秒回 平時行下山打下機
無聊開可以約岀去食下飯

How are you?

92巴 搵岩傾絲

91巴

尋有緣人

普通男仔一個
搵人傾閒計 互相支持
@hellohowryouu

搵絲吹水

91巴
尋找有共同興趣既巴絲
電單車 動漫 EDM 打機
對廚藝都略有研究：西式及甜品

90巴 183
鐘意食野 周圍行 睇戲同玩音樂
覺悶悶地就搵下我呀
有緣都希望發展下

95年 宅男 想識朋友長傾

準備訓

94巴

90巴打
有啲感情煩惱
如果有個樹窿或者安慰者就好啦

99巴 鍾意聽歌睇綜藝節目 唔Hea覆 長傾
鍾意講咩都好啦 好鍾意狗仔

可能佢男女都得呢

秒回 只係想搵個人傾下計 巴絲都得

咪你班友是但一個追擊住lor

95巴

搵個多人講既人傾計
當然我都多野講

16絲 吹下水

98巴
放負 吹水
巴絲都得

98巴 傾乜都得

即使不忍只能強忍
拖拖拉拉是男子漢敵人
即使想哭想哭得比女人傷心

怎麼天生不是女人
怎麼不可讓唇邊有淚痕
即使傷心怎麼可需要你擔心

93巴

巴
搵人吹水

96巴
平時鐘意做運動同睇戲 想搵絲長傾同戲腳

94巴 只求長傾

你點轉名都知你搵緊sp架喇

91 巴 180cm
鍾意行山 打波 遊車河
搵c 打傾計/做行山友

25巴
想搵絲長傾下計
生活興趣感情乜都傾得

21巴 一年容易又復活

生活依舊 返工 回家

你E家人生又如何

達哥粉絲

90巴。悶

巴 186高
鍾意做運動
有冇肥絲傾吓計

97巴

94 巴 做航空業。尋絲打

以識女朋友做前提 發展唔到亦可做朋友

只要一得閒 可以開tg 就會盡量覆 希望你都係

如果唔介意我得165 左右高就add 我傾下計、 呻下 乜都得

92港島巴
長傾做野秒回唔到
放左工會秒回

96巴，今年畢業
想識多啲人，擴闊吓生活圈子
平時多數都係睇吓戲同美劇，間唔中做gym
想R下水吹，巴絲都得

89巴 177高
返工悶搵絲打 R 水吹
自問一個絕佳聆聽者, 想搵人呻既加我就無錯啦~

無絲打 得巴打

巴 happy friday 想聽下大家有咩心事 唔開心 感情問題

平時返工主要都扮工 好多時間可以吹水

自己平時有睇開美劇/日劇

想搵一樣咁得閒既巴絲吹下水

真係岩傾既 可以約出黎去清吧飲下野

男女冇所謂

享受愉快輕鬆的對話 認識新朋友

Weekend啦喎 如果
引唔到你笑嘅話 你輸

96巴 178 天水圍 平時得閒會打籃球同睇小說
希望搵到同年或差唔多年紀絲打傾計

Karen 等你

99絲
想搵同我差唔多或者大小小既巴絲傾下計

167 大jj 長15cm 直徑5cm求體積

94巴
長期可以秒回
有咩心事搵人吹水都可以搵
有時候我都有人聽下我講心事

起起底先啊大家

96巴
想搵讀緊/做緊SW嘅巴絲
FT PT 現職也可以

巴
175cm高 公院做緊醫生
想搵人傾下計 唔係時時秒覆

24巴

緣份到 自然會繼續

94巴
內向既人點搵女朋友?

負皮我做乜

99巴 鍾意聽歌 睇綜藝節目 長傾
鍾意講咩就講咩啦

93巴
毒，毒撚，死毒撚
間歇性無定向喪心病狂全天候廿四小時無限制鳩噏
十點後唔好打黎因為我訓左
請隨意調戲挑逗

最後一次po了 有就有 冇就算
網上識到岩既人機會真係好渺茫
97巴 夜訓 秒回 就得人 鐘意聽歌打羽毛球訓教煲劇

啱啱玩完十六人格 想揾屬於INTP嘅巴絲傾下計 因為網上寫同ENFJ係最夾 想測試下鳩吹傾下計
入黎講下你興趣 生活 價值觀！

入黎測驗完 真係INTP先add 我 巴絲都可 如果你都想試下 記得cap低張成績 分享下啊

99巴 192
招長傾

好多post

巴 傾乜都得 男女都得

我係Esfp 表演者型

93巴 鳴人型毒撚
想識絲打發展下 毒絲更佳

98絲
想搵外向嘅人傾閑計
最近壓力大

89巴
想識返個絲打, 盡量秒回,
返工時間都可以傾, 傾咩都可以

無聊吹兩句

點解你仲敢post 係咪想我爆下你啲野？

爆啦

係咪讀shitty佢

ust吧~~~

98巴
冇朋友
想搵人同我鳩噏
乜都傾得

收到🙏🏽🙏🏽我一定會留意言行舉止🙏🏽唔該唒🙏🏽🙏🏽

95巴

有冇成熟又乖啲既人

想搵sp或者屌西都得

上幾頁夠有呢條友

又唔見你去搞他

你個底咪又係亂

純粹想試下 都係跟住網上講嘅野去揾下

97仔仔
Year2
住係港島區
番緊名店pt sales
鐘意狗仔 🐶
性格樂觀 好就得人 但會堅持自己主見
好鐘意唱歌 同聽歌 想識多d鐘意音樂既朋友
想識番個女朋友 有緣既話
食極唔肥既人🤣🤣

Wts 5635787

是但傾 心事又好咩都好
盡量秒回 巴

99巴

爆啦爆啦 開波

？
我開啲po好正常
認錯人啫洗唔洗咁 識條友又係叫mose不過讀shitty

Hi.傾下計啦

等有緣人

有冇tkl人

或者我所尋找緊既係一個伴

23巴

意亂情迷極易流逝
難耐這夜春光浪費
難道你可遮掩著身體 來分享一切

愈是期待愈是美麗
來讓乍現春光代替
難道要等青春全枯萎 至得到一切

傾電話

95巴 志在長傾 男女不拘

94 絲

95 巴 長傾 吹水 樹窿 咩都得
平時鐘意 睇電影聽歌 影相
而加讀緊u

20c
工作壓力大想聽啲有趣經歷鬆下
主要假日/放工後

96雙子巴

由於課目問題 ， 認識唔到好多人 ，太多朋友都忙於工作，想揾毒絲長期傾下計，傾下BL,GL開發下。 不過工作時 不一定秒回。

興趣: 煮飯 動畫 photoshop 做運動 睇戲

94巴，上年大學fg開始番工
平時鍾意運動(跑步游水做gym),影相
想識番個可以一齊行山影相既絲打

95水瓶巴 鍾意睇戲 返康體行業 傾下計 唔會chur

97仔仔
Year2
住係港島區
番緊名店pt sales
鐘意狗仔 🐶
性格樂觀 好就得人 但會堅持自己主見
好鐘意唱歌 同聽歌 想識多d鐘意音樂既朋友
鐘意跑步
想識番個女朋友 有緣既話
食極唔肥既人🤣🤣

有相睇

Wts 5657887

99巨蟹巴 想識絲傾下計
平時中意周圍去睇下唔同嘅野
放左tg系度就隨緣啦

97巴
想揾樹lone
放下負 傾下計

97巴
盡量秒回
有無人阿。。。

97巴

米188 打籃球 gym 影相 聽開pop song edm

想揾人傾計 仲有揾backpacker 同好

98巴
想比大過我既開解下
順便可以聽我講下學業煩惱 吹水都得

魔羯座 喜歡紋身 男

95巴
揾人震下我機 好耐冇響過
返早好悶

93男 176
住天水圍 個人比較靜
想識斯文嘅女仔

@AnthonyLai

92巴
主要想識絲打，因為返工同朋友圈子已經固定左所以難識女仔
平時鐘意睇書，行街，同周圍搵好野食
會跑步同游水做下GYM
希望大家岩傾啦

93男 176
住天水圍 個人比較靜
想識斯文嘅女仔發展下

185甜巴找甜絲
tg搵我慢慢傾

巴 想識絲傾下計
放左tg系度就隨緣啦

個post 原來仲有架

想問係咪變左質

96金牛

92 巴
招絲打純吹水 (非搵另一半)
放假太悶

97高高地

返緊工好悶 傾下計

96巴
近排有啲悶
想搵人長傾
會秒回

93毒巴 早訓撚
想識絲打發展下
希望識到比個多野講/內向既女仔

92 鳩
鐘意撚下人、又或者被人撚下
無無聊聊、吹下水又得、貓頭鷹時間最好、朝早先訓
無聊既入黎R水吹

94巴
EQ高到一個點，只要唔越過我底線，冇嘢可以令我發脾氣，可惜嘅係小弟至今仲搵緊我條底線喺邊
雖然未至於有無限話題可以係咁講，但咩話題都接到落去，都算係半個9upper，所以永遠唔會藍剔人
未熟嘅人會覺得我好斯文，但對住真正信任嘅人我會放開晒我嘅偶像包袱
至於嗰啲公廁性格，咩專一認真呀，就唔嘥時間打喇

26
紀律部隊巴
鍾意健身

想同巴絲chat🙊

91巴
揾乜都可以傾同貪玩既絲

94巴
Final year
182cm
港島巴想搵人傾下玩下
飲野都得

94巴
講得笑傾到計經常派膠亦會認真
鍾意打LOL行街唱K食野睇圖書行山釣魚
以上興趣只有部分有朋友陪 剩餘都無 所以想睇下有無人想一齊玩

等比啲傻佬攻擊

好多負皮

人地講明 好過你偽君子

97 巴 想r 下水吹

絲 想傾計

98巴
哈哈哈

92巴 173
揾人吹水打機睇動漫

92巴 想長傾。

中意日本野 不論音樂電影劇集定動漫都中意
希望揾到啱傾嘅絲打長傾

99

Friends plz

條友做咩咁多負皮

94絲，毒毒地，中意打機
個個都話我講啲野好難接落去
希望搵到個岩傾架啦

00 想搵人出黎溫下書 食下飯咁
傾下計都得㗎
利申 紅巴

92巴
圈子細，想識絲打
份人比較靜，有心傾計歡迎add 我

22大學巴 尋絲
你我若有緣

廢青互勉

98絲 想做下樹窿 一齊放下負

想搵人聽我鳩up下

91新界東巴，175高，天秤仔
平時鐘意打機，唱歌，打籃波, 睇美劇
假期好悶, 希望有絲打搵我傾下計、或一齊唱k或做運動，岩傾的話，希望可以發展。

傾下計

95巴

我只係想搵個真心長傾既人

放低首歌，鍾意既就搵我啦

無擺tg tg: dddnnnmm

想識多啲朋友姐 講兩句就收皮就不了 長傾Mode
平時鐘意唱歌、打pubg/LoL、跑步同有時會去行山
99巴

晚晚失眠 所以三點都會見到我

巨蟹絲 搵人傾下閒計

87巴

93巴 早訓撚
想搵正能量既毒絲

厹

咩app

90巴搵絲吹水，隨心

你先係wor

94巴
鐘意做運動 跑步 行山
圈子冇異性朋友
絲打無聊可以搵我傾計
夾的話可以發展落去

28巴，隨心搵絲

90後巴打 鍾意貓貓狗狗 之前有做義工
平時行山 outdoor接觸大自然 camping 影相 做gym 食好西...試新野

WHISKY..對飲酒有研究都交流下啦
讀緊日文同鍾意去日本旅行
有興趣就交流下

tg:

扮工 訓唔著果陣搵人吹水/聽你訴苦 巴絲都得 識多個朋友

傾咩都得 有心回覆

91巴
揾岩傾同貪玩既絲

第一次用tg
97絲

求樹窿

手 要聽我命令
嘴 要跟我談情
心 要給我溫馨
才任由少許不正經

留名喺第一頁先有人搵
97高巴

95巴
讀緊postgrad 同ex散左大半年慢慢放下了
想搵絲傾下計 講下日常野長傾

95高妹絲打
返工無野做 好悶
傾下輕鬆或者認真嘅Topic都得

太多人add啦 覆唔切🙈🙈

好快冇左

俾你add到仲得了既？

93毒巴

識左個ex一星期就出黎扑野 話扑左就會熟啊可~?

金龜嘜萬里望花生
夠甘香 卜卜脆
試一包包你鍾意佢

巴搵絲

90巴 開解所有人

- 純9UP
- 前途問題
- 感情問題
- 電影交流
- 隨你喜歡

(辨公時間最休閒)

快啲攻擊下啦啲傻佬

佢telegram我 諗住嚇鳩我

佢問我係咪青山出黎 但勁快del左 以為我睇唔到

我識咩人關你鬼事咩

時男時女 好驚

其他個啲又唔見你攻擊

你係咪青山出來個犯

個嗰好明顯係你班友搞ga la

有冇人會係個度咁自貼 用下腦啦

做咩姐你 你咪27/28歲囉

會唔賊喊捉賊？

唔出聲覆你班友 你以為自己玩人好威威

你唔出聲就最好啦 最怕你出聲

你有精神病就返青山啦

人地嬲豬喇

Hi

93巴 己經出緊嚟做嘢。想搵絲打傾下計

95巴
揾絲震下我機
悶

97巴 180
搵得就唔hea覆thank

96巴
澳洲brisbane

可能最後post 重新認識都幾累

淫絲黎

92港島巴
痴線佬

無得瞓求9up
會秒回

96

23巴 現職銀行小職員
喜愛做運動 健身 遊戲 聽歌
希望搵到個會玩下遊戲既 比較童真既
網上識人係1分緣份 99分努力～
希望搵到果1分先

89工程巴，想認識會一齊諗將來既另一半
180高，小肥有肚腩

好悶啊 想搵人吹水 傾下心事
有女有仔都可以搵我傾計

26 毒巴
唔高唔大

92 巴
想識嫌生活冇刺激既人 唔打算見面

97 絲
招人傾計兼
招旅伴7月中遊澳洲/8月頭遊紐西蘭

99屍

92 鳩 好撚凍咁？
鐘意撚下人、又或者被人撚下
無無聊聊、吹下水又得、貓頭鷹時間最基本、朝早先訓
無聊既入黎R水吹
仲有幾日凍

98巴 想搵人吹下水

hope

99巴 192
招長傾 咩都傾

基督教信息分享channel

有冇手足想夜吹

97巴
Year3
想識返讀緊大學嘅絲打

95巴 鐘意搵人出去食/搵好野食 同睇戲
睇下識唔識到人啦 順手想訓練下自己溝通

巴
揾乜都可以傾同玩得既絲

92港島巴

28 雙魚扮工巴
鳩噏 機不離手 乜撚都講

95巴 秒覆

悶 想吹下水

陪我傾耐小小，求樹窿

加唔到

睇完D留言我覺得自己好似好老咁
89年28歲巴,178CM
男女都得,志在吹水kill time

點解

21歲讀緊u
興趣好廣泛 乜都鐘意
乜都可以傾得一餐
如果你有心事唔介意做你樹窿

我係巴， 相信緣份既你click 入黎喇

95巴
扮工沉悶
求絲解悶
@yin4932

屌你老母點解成日都要收我做兵
玩弄人地感情真係好好玩？

90巴
健談 歡迎搵我

95 搵我218五個0

巴
175cm高 公院做緊醫生
想搵人傾下計
平時 做gym 踢波 睇戲 整下甜品

我係巴打

91新界東巴，175高，天秤仔
平時鐘意打機，唱歌，打籃波, 睇美劇
假期番工好悶, 希望有絲打搵我傾下計、或一齊唱k或做運動，岩傾的話，希望可以發展。

92 巴 想搵女仔日日扮工吹水

94巴 米八幾
平時鍾意做運動，hea 影，打吓機煮吓嘢食同朋友岀吓街咁
想揾人傾吓偈 ，出黎9fing都得既
覺得生活太頹，想大家 brain storm 吓
OK ge 交換Snapchat share 吓生活點滴咁(之前太摺冇用依家想習慣返用返)
希望可以長傾到，唔想 hi bye 之後就咁消失左

98巴 鐘意運動 外向正面，正經又得 鳩又得
希望搵到長傾 歡迎加我

好無聊

96巴 讀緊u想識下絲打 隨心傾

92巴，歡迎各位分享下生活喜怒哀樂

曾經係到揾到樹洞，可惜因太交心而失去，從此醒覺人生若只如初見

或者樹洞既最初原意，就係不求交心，不求長談，不求良緣

人生中總有很多事不方便與認識的人傾訴，我相信每個人都需要一個樹洞，巴絲經過願意既，不妨入黎放低你既心事，生活中的喜怒哀樂

歡迎各位巴絲入黎放負放正，不主動加人，不問男女

27巴 180 瘦底 樣柒
穩人傾計 再咁落去會封閉自己.

92 巴
閒時鐘意撚吓人..亦鐘意被人撚吓
搵我做樹窿又得..無聊傾心事亦得
不過要扮工..未必能秒回

94巴
鍾意睇戲
想識絲打做戲腳

93巴 good bra
搵絲。新界區飲野

99巴
想搵差唔多年紀絲
為人細心
最緊要大家開心

這座城是片繁華沙漠
只適合盛開妖豔霓虹
悲傷的人們滿街遊走
打聽幸福的下落
愛情 都只是傳說
難開花難結果

90巴 9up

89巴
平日放工悶 想搵絲打傾下計

92港島巴
想吹下水

94巴
慢熱 唔識主動
鐘意做運動 跑步 行山
圈子冇異性朋友
絲打無聊可以搵我傾計
夾的話可以發展落去

巨蟹絲 想搵人傾下計咁
巴絲都冇所謂

95巴

想搵人傾下人生
放下負
真係好重
大啲既巴絲仲好

95巴
想就長傾 生活太虛無
我贈你體溫 你贈我興奮

94巴
想做你地既聆聽者

91巴
喺台灣進修做老學生
因為想改變下自己同見識世界
想認真揾絲發展下
巴都可以黎吹下水
希望可以接觸到更多唔同嘅人

86巴

短髮 絲

96巴
想搵人吹下水 咩都可以 感情 生活嘢~只要你肯講
平時打下機 打下波 撚下貓 hea下咁~
啱傾嘅話咪繼續長傾

97巴 188到 因為打開波 鐘意outdoor 活動 同埋聽歌

想揾人傾下計 傾乜都得 旅行仲好 想組隊見識世界

96巴 A2
178cm 70kg
HKU Year 4
鍾意游水丶打羽毛球
無奈同系唔係毒撚就係北姑
想搵絲傾下計/ 互相放下負

求樹窿，比下意見我

waterricky
90巴

97 巴
會去下旅行睇下戲
傾咩都得，最緊要啱嘴形

97絲

96 絲
傾下計

95巴
揾震下我機

27 180 post grad final year
性格: 最愛煮野食，個人幾樂觀。不過唔係幾鍾意細路。

感情: 相信男女平等，可以互相扶持。所以唔大男人既。但小事會識讓女朋友。

搵對象，特別鍾意肥肥地/師奶住家型既女仔。不過叻女/醒目女都好吸引，一切隨緣啦。

postgrad 絲打可以一齊傾下做野樂與怒。

純傾計

Chit Chat解悶

97仔仔 Year2
鐘意狗仔 🐶
性格樂觀 好就得人 但會堅持自己主見
好鐘意唱歌 同聽歌 想識多d鐘意音樂既朋友
鐘意跑步
想識番個女朋友 有緣既話
我有一個令自己睇落後生4年既方法 想知就搵我啦🤣🤣
食極唔肥既人🤣🤣

Wts 5635788

95 巴

打機絲
太鼓mai mai

現階段唔想發展

98巴 yr2廢青 鳩噏吹水

95絲 放工打發時間

小毒毒, 想加強社交技巧

94年 ,天蠍 ,男校 ,工程 , BJD ,布袋戲 ,宇宙 ,外星人 ,林俊傑 ,BRUNO MARS , 李宗盛 ,ONE OK ROCK ,汪星人 ,etc.

另尋娃娘, 道友

99運動巴
想搵差唔多嘅絲打傾下計
最好長傾

26巴
想搵人長傾

93巴 早訓撚
打機街機游水睇戲
想搵絲打發展下
希望長傾,正能量

92港島巴
吹水

對唔住咁多位，我放低唔到，做唔到大家樹洞，我退出了，抱歉

96雙魚巴
吹下水 好狠悶

95巴 無女性朋友
緣

97絲
想搵人傾計～

我唔留id會唔會有人搵我
95有丁

點解到依家都無人搵我

你唔留id 可以點搵你

大埔人啵 自己友

果然識路

私樓?

95巴

傾下人生

識朋友、長傾

居

xx 苑? 再講就IP 都唔駛check...

新興

行得正企得正

有冇巴絲搵緊工

正啦, 見伯母有雞脾食

首先......

i know that feel bro.

冇咩所謂, 其實... 更開心

巴打 你的眼睛背叛了你的心

別假裝你還介意我的痛苦和生命...

巴打識貨, 正歌嚟

歌手都正

想入行.

佢而家唔唱歌真係浪費晒...

有人唔做做狗

少唱啫

讀it

93巴 白羊座
身邊好多朋友都係白羊座
想搵番白羊座既
睇下係咪白羊同白羊好岩傾

it 狗

未做過it

咁就唔好落火坑喇

94絲
唔好chur 我
尋找新奇有趣巴絲打9up

搵spsl 過主

諗緊轉唔轉行

有冇住調景嶺附近既人

而家做緊邊行?

樓宇

唔好撈咩?

95巴
等待有緣人

99巴 192
招長傾 乜都傾

96巴 177cm
同ex分手之後已經有年半
反緊頹工
目前好寂寞
鐘意畫畫唱k煮野食打機
tg頭像是本人

推

點解次次講完早抖就無覆我

90巴

95絲

91巴
經常扮工

95 廢絲

93年巴 傾電影 傾音樂

覺得自己既興趣過引都歡迎拉我入坑

96巴
Ive仔一名
乜都傾得 解悶

22 巴 常運動
絕對好傾 搵我就得 有寵物 感情隨緣

男孩像你 也像我 百萬個不止
大路名字 但奇特因子
彼德羅拔 問誰又介意
你我他也會有些故事

好需要樹窿，拜託了！

18巴 搵人計傾講咩都得

90巴
健談

22sis
招人打麻雀，謝絕狗公溝女r水吹

24絲 扮工等收工

打工仔r水吹

dse巴

95巴 182高 夜鬼
可以無無聊聊聽你9up，想講感情又得。
又煙又酒又講粗口

英國絲
吹水樹窿都得
希望識到都係英國既人啦

巴 搵人計傾講咩都得

巴 有人搵飯腳？

男既可約格劍

女既就傾下計先 太快我會害羞

91巴打
最好可以搵到長傾巴打絲打
9upper講咩都可以
比較鍾意打機，最近開始做運動
想搵人陪打機同傾計
Btw近排買了switch可一齊玩

97巴讀緊u
搵人鳩up 巴絲都得

95巴 返工再返學 返到冇人生
求R水吹

88巴，住深水埗， 歡迎巴絲一齊吹水

煙酒不沾

平時都係鐘意聽電子音樂，買玩具，踩單車，行山，日本旅遊

依家學緊日文

係醫院返工，好悶

99絲

想搵女樹窿呻公事

94廢青巴 學緊日文 吹水識朋友

👇🏻

93嘴賤巴
想搵絲長傾

靚仔

無借刀

95毒撚 死淨把口 9up佬 返緊夜更
以前d tg友死哂 想識下新人
期間限定招fd子 個人比較嘴賤毒舌唔識氹人 請見諒

天秤仔/佬
Hker only

97巴 失眠to the max

有無讀電影既學生交流下？ 事先聲明我係痴撚線

99巴 192
招長傾 乜都可以傾

92巴 176cm postgrad

搵單身絲傾

有緣可發展

DSE絲
會唔會有DSE巴絲傾下計

佛系93巴
睇書、睇戲、睇美劇、9up講乜都得

咁叫靚仔？

91巴
樹窿在此, 歡迎各位搵下我計心事, 傾嘜都ok

閒聊

.

96巴，啱啱分咗手，求訴苦

91巴
多數扮工

96巴，呢幾日都唔開心，想同人長傾

89巴
我相信溝通係雙向
你有心講，我有心講，
有傾有講，真心交流，
盡量秒回，有心識朋友，
可搵我

9up 下樹窿have fun

92巴 閒聊

返緊夜更 冇野做 傾幾夜都得

有冇心事講出黎比我屌兩句

90巴 悶

98巴
想識多啲fd

今晚返通宵 想吹水可以搵我

97絲 想識絲打fd

97絲，無挑、Conan fans 、R&B

95
N展毒撚
有冇九龍東將軍澳既人傾下hea 下

有冇絲打fd

99巴 192
招長傾 乜都傾
唔好就咁打個emoji

97巴 失眠

好想有人同自己傾陣計
講咩都好 天南地北 分享故事
只求捱過格外悲傷的一晚

寫長D係米會多D人搵？

95 巴 183
乜都講得，後生仔傾吓計

踢波唔夠腳可以叫我
YNWA

24巴

有緣我地就相聚吧

99巴 啱啱分手 想搵人開解

巴 想搵絲傾甜野

93巴
閒聊 隨便傾 非秒回
來來來

96巴
177高，秒回，想識啱傾既絲

96 巴
返工返到悶，想識下絲打

原來無打到

一噸夢有幾重呢？ 一噸愛又有幾重呢？

93 電影巴 abcdefg_1993

無野做咪黎吹下水
98巴

巴求樹窿

93巴 早訓撚
打機睇戲,ACG野
想搵絲打發展下

搭緊車
94巴

巴 182高 離島人 好中意做運動
可以無無聊聊聽你up，想講感情又得。無任歡迎
點擊展開對話

93
放低現實面具 隔住個mon做番真正既自己
傾下開心傾下sad野 有煩惱一齊諗計ko佢

90巴
176

想搵絲打吹下水

95巴

想搵一個人生伴侶
陪我走過呢段難捱既日子

又係我
91巴 樣柒

25巴 想搵絲樹窿 啱傾可以長傾

93巴
閒時鍾意行山睇風景 影相 做下運動咁
喜愛旅行(特別係日本)
仲會煲劇(日/美劇為主)
想擴闊下朋友圈子

92巴，想吹下水

分開簡單 抹去往事極難
幾多溫馨 燭光晚餐
難以用 斧頭一劈 叫畫面飛散
伴侶沒了 記憶會為患
倚星細語 抱月夜談
歷歷在目 錄下年鑒
來年樹倒 身影孤 煙花散

99巴 Yr 2
鍾意學下新語言, 文史哲同埋Jazz 鍾意吹水
唔會藍剔
https:/

88巴，住深水埗， 煙酒不沾

鐘意: 個人比較鍾意搞笑，
聽電子音樂TRANCE / HOUSE / CHILL OUT
玩具，單車，行山，日本旅遊

依家學緊日文 新手

歡迎巴絲想搵樹窿 吹水

94大西北巴 181瘦
做設計

打字 電話 傾咩都得

巴絲不拘
陪我消磨下時間

93 絲

閒時喜歡煲劇、聽歌。(日劇為主)
現在自學日文
平時好鐘意買、食零食(雖然成日食，但我好瘦)

異性朋友甚少，想擴闊圈子。
歡迎各位巴絲揾我傾計

92港島巴
182
日本控

94巴
想識下朋友

93嘴賤巴

鍾意電影，影相，行山，鳩UP.

94廢青巴 廢青喜好 食玩訓 操日文 & 畫圖 ing

識fd子

96巴
成日去旅行
想識有錢人 啱傾ge人

96巴
到底生命嘅意義係邊？

毒撚

93巴 鍾意gym 行山 旅行 動漫
想搵相同興趣嘅絲打互相慰藉

巴絲都得 吹水

93巴
日本郊遊，影風景相，聽人講自己煩惱故事
返左黎無咩舊好 想搵下絲傾下計

94 水瓶仔
又返工又考試好chur想搵人吹下水減壓

21 巴
平時會煮下野整甜品做下gym打下機咁
想識人發展下

有錢佬add我

94屯門巴
搵我傾咩都得 動漫，打機，運動，感情事
識絲打傾計
想搵樹窿既都可以搵我

94巴
有緣就傾下 唔會勉強人

p

98巴

99巴 178
cu 仔
頭未乾 想揾差唔多年紀嘅人吹下水
有打波 鍾意睇戲，聽歌（jp 某band）
@Ks016

尋晚仲傾得興高采烈，今晚就冷淡左十倍了

依家d人反轉豬肚就係屎
乜都唔講就blk人

25巴 180 傾得玩得
鐘意一個人去旅行
想搵人傾下閒計。
或者想一個人去旅行但又擔心想搵人傾傾既，
可以分享返經驗你聽

變得快到呢

明明前日都傾緊
今日就blk你

好正常睇開d
好多時add人都係個一刻興起

99巴 185
夜晚訓唔著好悶

93巴打
鍾意打機 pubg rainbow 6 ps4
Id:jp122
希望長傾

新 post 留名
92巴 鋼條型哈比人
半工半讀緊
平時鍾意周圍搵野食
間中會自己整野食
偏好煮日式周西式
冇咁熱時會去踩下單車
巴絲都歡迎
想聽下唔同人嘅故事
求長傾

93毒巴 真係諗住傾先加我

各位認真啲睇，係 ConanTeam coco 既Conan ,全名Conan O'Brien
，唔係canon亦都唔係conon 大佬10個有9個搞錯

笑左

95巴 176
紀律部隊
中意運動 睇戲 吹水 旅行
搵伴一齊

22歲， 讀緊埋大，讀緊個科圈子極細， 所以當識多個朋友亦無妨，只要求性格正正常常就足夠了......
之前有玩過tg,但玩過一排就斷左..謝~

94
巴

95巴打 招讀緊/做緊社福既巴絲打

平日鍾意行山影相聽廣東歌 有興趣得閒傾吓計

hi完就blk人
學咩人識人呀

94巴搵有緣絲
不限年齡
肥婆醜女乜都好
想傾計就搵我啦

人哋講明識想絲喎, 你係巴?

91巴
畢業幾年

可能眼殘覺得我係巴掛

我同你搭過咁多嗲都唔知你係絲

咁應該係你頭像出事

應該係個個人個腦有問題

Hi 傾下計啦。

+1 次次喺依個po講野得佢應，以為巴打先有咁悶

95巴 182 正常樣
想同你傾計
假日9up。無任歡迎
點擊展開對話

94巴打，178cm
想認識絲打，發展下，Open To Any Relationship with絲

薄大畢業一段時間，扮緊工
貓奴一個
平時鍾意打籃球，打桌球，玩貓，唱Ｋ，睇戲，玩食雞，食好西，去旅行
想搵絲打傾下計，傾下感情史，生活點滴，旅行往事，題材尺度不限，正經野甜野乜都傾得，我都幾吹得架
扮工好苦悶，想R水吹，眾裡尋絲千百度，那人卻在連登上

驀然回首，人生中遇過不少人，是有些少歷練，不少往事，是不堪回首，還是唏噓？或許，人生若只如初見

全球70億人，你我相識都是一種緣份吧

sor囉 原來巴打先應得呢個po

唔係咁意思

98巴
鐘意運動，外向多野講，希望搵到長傾

91巴 隨緣

乜都可以傾下，悶就搵我啦

94荔景水瓶巴
中意聽歌 好多嗲

好多野都傾到

最好長傾 想搵人分享平時生活野

93巴 早訓撚
想搵絲打發展下
熟左先多野傾

入嚟陪我玩狼狼同吹水9up

如果唔介意我用電腦打英文嘅話
廢青，啱傾就得

依家知點解咁多負皮

98巴
呢排好頹，做咩都冇動力
想揾人吹下水

經過倉務主管 崎三巴打打理後，終於似返個base

冇咗Elric領導下，三人敗走慘況

po錯野

94巴
得閒既咪廢up幾句

巴
巴絲都得 好頹 想搵人傾訴

88 射手巴

想知

97 ba
盡量秒回
有無人阿？

99巴
想識下年紀差不多嘅朋友

96 179 天秤仔
傾咩都可以 想keep long chat
Here we go!

你試下起底

經驗豐富
同之前個巴打可以拍住上搵sp

96雙魚巴
一齊ff

搵音樂界既同行吹下水 我係琴佬同鼓佬

想同唔識既人傾下計，問下意見，或者傾其他野都得。

96 182 巴
招絲打傾計 傾咩都得 盡量秒回
籃球 做gym 行山 踩單車 聽歌 電影煲劇都啱

95 巴 港島 u grad 175+

除低個面具,想講咩就講
歡迎派膠/閒聊/學術討論

唔想傾請講聲先thx

95 女
摺、毒，
希望長傾

94巴 高186 做開運動 做GYM 游水 行山
平日返工時間扮工多 冇咩嘢做 可以秒回下既

啱傾就傾多兩句 吹下水

93絲
得閒傾下偈

91巴 夜媽媽就睇下有冇絲打搵吹下水

你 最近還好嗎
尚愛看少女漫畫嗎
最近 近乎沒露面
你有新對象嗎

99巴
想搵差唔多年紀絲發展
為人細心

95 巴 未訓入黎吹下水啦..

98絲 新界西
厹可以收皮。我有男朋友。
想識人長期吹水

好有肉地的絲打~不了

#1我愛上一個人 • 2017-4-19
如題，同左仔仔一齊無耐，
我知大家都想搞，但我又怕羞，
加上比上一個話我唔識含唔識服侍，
再加上自己無咩自信，又唔識UN ，
怕仔仔介意，所以係到求教學。

希望有巴絲打教下小妹點含點食腸

係啊。咁你教唔教？

92 巴 長傾。

巴 今年23 銀行小職員
淨係想搵個岩傾既👧🏻
平時鐘意健身 聽歌 睇戲～
如果你識玩pubg/pubg mobile/LoL就更好啦

希望撞到1%緣份既你 我會比99%既努力去經營

92 A0巴
圈子細 想識絲
鍾意踢波,篤波,睇動漫,小說,睇劇
想學日文
想識個可以同我一齊煲動漫,煲劇既毒絲

開定先

[Tg]放低tg就會有人搵 ? (45)

LIHKG @ Android